{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024363?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 호수와바다스파펜션(호수뷰, 낚시가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ペットは入室できませんし、予約人数に追加される人数がいる場合は予めご連絡ください。 追加人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 また、人数超過で入室不可能な場合、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間が未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室内ではスパ、バーベキュー、足球など様々な施設が利用でき、利用時間と料金は詳細に案内されています。 メゾネットタイプの客室は、お子様連れの際は安全に注意してください。 Wi-Fiは客室内で使用でき、駐車スペースもございます。 ペンション前の干潟体験、ブルモン、花火大会、ペンション前の貯水池など多様な活動が可能で、それぞれの料金と時間が詳しく案内されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加される人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加される人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で個人的な炊事道具を使用できますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が利用できますか？",
            "answer": "客室内ではスパ、バーベキュー、足球など様々な施設が利用できます。利用時間と料金は詳細に案内されています。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室には注意事項がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は、お子様連れの際は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは客室内で使用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺ではどのような活動ができますか？",
            "answer": "ペンション前の干潟体験、ブルモン、花火大会、ペンション前の貯水池など多様な活動が可能です。それぞれの料金と時間が詳しく案内されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 533
    }
}